其實攞左rn牌有咩其他工可以做？

唔想係醫院做，freshgrad又驚其他地方冇經驗唔講

有諗過比一年時間自己追夢，諗住畢業有牌可以邊報agency邊追夢，做自己enjoy既野

申利：準rn

關乜事 冇人話攞個rn 牌 就一定要做rn
你係叻嘅入銀行都得架 睇你自己有咩本事姐

懲教署

驚屋企人失望 但又想做自己中意既野

覺得身邊好多人都expect我做護士 好大壓力

Agency 都係護士黎嘅啫

同問

你個夢係乜野夢先

烘焙方面

Same bro 今年畢業？